倉鼠入 鼠鼠減肥方法有乜

三線鼠標準體重大約是35-45g
已經有減糧 個體重都冇跌過 仲升多左2g
有買波 跑輪都係加大21cm
仲有啲咩方法減肥

好得意啊

好打意

月巴

係得意 不過太肥

係咪見少左野食，將D糧塞哂入個口到貯住所以重左
等多排睇下有無瘦

唔好比太多瓜子/蟲/麵包/零食就得 可以買下oxbow 草圈當零食

好搞笑佢肯坐定定俾你磅重

我都想佢快啲減肥

好白

唔洗減啦，鼠生苦短呀，有得食就比佢食多d啦

利申 養過隻小灰霸，體型同你呢隻差唔多，無幫佢節過食，但都養到三年壽終正寢

好撚qq 令我諗起以前養嗰隻肥豬
不過鼠命短 我會由佢食

好得意

都岩嘅
希望都養到三年啦

挑走啲瓜子會好啲
同埋得閒放佢出嚟行

突然覺得我隻肥妹好瘦

😂別人家的孩子 求相

倉鼠真係好撚q

倉鼠肥啲可愛啲手感又好成個豆袋咁

好可愛

好撚正